銀娛呂耀東：立法說清甚麼不應做

銀娛呂耀東：立法說清甚麼不應做

銀河娛樂副主席呂耀東（右）稱不擔心修例影響香港營商環境；左為其父呂志和。

【本報訊】銀河娛樂（027）昨日舉行股東會及公佈2019年首季業績，副主席、呂志和的兒子呂耀東被問及《逃犯條例》時強調「個人認為」值得支持，「我個人認為條例能顧及港人，為港人帶來保障，因此立法清晰說清，讓每人知道有甚麼應做或不應做很重要」。

被問到會否擔心條例影響本港營商環境，呂耀東則表示，要視乎最後修訂後的法律條文是否公平公道，他稱有信心條例一定會顧及各界人士的關心之處。

政府現時從協議的46項罪行中剔除9項，剩餘的37項罪行中，包括第31項列明「與賭博或獎券活動有關的罪行」仍未被剔出。

相關新聞：林鄭拱手獻權「中央表態好合理」

稱無聽聞賭牌成貿易戰籌碼

另外，有分析指中美貿易戰第二波爆發後或影響澳門貴賓廳收入，呂耀東稱，有信心長遠而言博彩業務會有增長，短期表現不代表將來表現。

有傳中國或以賭牌作貿易戰談判籌碼，料限制美資博彩業續牌，他則表示未聽聞有關消息。他補充，中央及澳門政府均希望更多元化，因此集團盼在非博彩業務做得更好，成為國際級娛樂消閒的度假中心。他提到，剛過去的內地黃金周假期較以往多一日，帶動整體酒店入住率、餐飲、博彩業。

■記者李海澄

上一則
上一則
英外交部稱極關注 將研修例影響

下一則
下一則
西環集中營： 中聯辦公開奪權最損港府管治 (季陶)

林鄭拱手獻權「中央表態好合理」
唐英年反駁鴕鳥論：冇眼睇啫
台斥中聯辦：披羊皮的狼
泛民建制晤20分鐘不歡而散
「美不會對修例袖手旁觀」 CECC日內促特朗普發聲強硬施壓
美三國會議員憂公民人身安全
英外交部稱極關注 將研修例影響
西環集中營：中聯辦公開奪權最損港府管治
西環宣旨惡法直上大會 建制「唔撐唔得」 泛民：與民為敵